有冇試過好有衝動咁想殺人

想殺狗

咁唔係殺人，係屠狗